US first wider in hk: ppl is dying, but police pull us away

3點鐘 維園見 早D出門口呀